男仔既擇備條件

男仔擇備條件係咪真係將有共同興趣睇得咁重？如果佢已經好欣賞個女仔既性格同樣

其實我已經好主動

正皮：睇得重
負皮：其實唔係最重要

鐘意就鐘意 唔鐘意做幾多野都無用

共同興趣唔一定有啵
正如個個都鍾意睇波咩

佢話我好好 性格外表都 但佢最理想既係有共同興趣 所以扣左少少分

咁姐係點

婉拒左你囉咁簡單，
有心儀對象，但見你性格外表都好，唔介意同你玩埋d ，唔想負責任但又想抽下水

每個人都唔同
如果佢咁講，即係佢比較傾向同另一半一齊玩同做啲大家都鐘意嘅嘢
例如你鐘意足球，佢鐘意籃球，就咁睇冇咩影響，但問題玩嘅時候大家冇得一齊玩
我明白果個男仔點諗，因為我都希望我另一半會陪我做同樣嘅運動，有個共同興趣/理念相處起黎會比較輕鬆

直接面對面問過 佢又話佢唔會派好人卡 其實佢淨係講佢希望女朋友有共同興趣 但冇話我冇而扣我分

我唔介意為左佢培養依個興趣

how old r u two ar?

20中啦 關事咩

想知係咩 講唔講得架
唔介意咪培養下lor 有咩問題姐

老實講句，都要睇下佢心目中係咪想同你有依個興趣
好似我EX咁，我一向跑開步，而佢識我之前係唔掂運動，但佢會為咗同我拉近啲關係，會去自己練，然後借啲兒約埋我去跑，果陣我係會心動唔少，不過前題係我本身都對佢有啲好感，如果冇感覺，就算咁做都唔會心動
你自己諗下佢果啲興趣你啱唔啱先，如果你真心想追佢，不妨試下自己啱唔啱玩先，如果你自己都覺得勉強嘅，咁真係勉強冇幸福

改變遷就佢會好辛苦

如果個女仔完全唔運動真係唔得 最少一樣興趣係運動

運動啊 音樂啊嗰啲囉

同佢有互flirt 應該算有好感既我諗

咁你自己都覺得OKAY嘅，就放膽去試下啦，試多啲新嘢好事黎，話唔到到時你都鐘意埋一份

咩叫擇"備"

同意樓上巴打講法，係婉拒。唔通話你好差咩，真係鐘意缺點都係優點，更何況只係冇共同興趣。

假設你鍾意kpop，條仔唔鍾意
你都已經扣哂分啦
唔想強逼自己接受你

佢冇直接講嫁

打錯 擇偶先啱 sorry

咪話左婉拒

但佢照send flirty emoji嫁啵同埋照約我

即係無興趣 呢d藉口黎